砲台山重狗

各位小心
北角狗屋應該仲有水砲車

英皇道 炮台山道交界 目測數十隻狗 有裝千祈唔好行英皇道

盡量唔好過黎
但如有需要, 入電氣道, 去城市花園/和富嗰邊, 唔好行英皇道

轉左布袋戰術好耐，成個外圍都係狗
但相反得頭尾夾人果批係重狗d，其他都1-2隊人

電氣道都唔得喇, 好重狗, 唔好黎